再出手！申花天價合約望打動艾沙拉維

雖然前鋒艾沙拉維表明現時沒有計劃離開歐洲球壇，但中超上海申花仍然未死心，開出超高薪利誘這名意大利國腳回心轉意。

艾沙拉維（Stephan El Shaarawy）早前表示：「我不希望離開歐洲，仍然希望於最重要的賽事披甲。我只得27歲，要作出重要改變，現在太早了。」

不過，意大利《米蘭體育報》周日爆料，在艾沙拉維拒絕後，上海申花很快就再次出價，提出稅後總值4000萬歐元的3年天價合約，還未計算其他獎金，祈求以銀彈政策打動對方。艾沙拉維跟羅馬的合約在下年便完結，後者於續約談判只開出了300萬歐元年薪，所以申花這個金額令「法老」十分心動。

據知，就算艾沙拉維企硬不征戰中超，也未必留效羅馬，因為祖雲達斯、拿玻里，以及數支英超球隊都對他有興趣。